退錢了事

[url]

【疫情樓市】內地業主怕來港隔離 嘉亨灣1,528萬交易告吹

[/url]

唔撚係呀

大陸仔唔買樓都做新聞。。